點先唔係p牌

仲係P牌

買卡

P左多過半年啦
仲未除牌

冇5毛先甩得

即係成世

光復香港之後就會脫P